有冇諗過，黑警係北區醫院 虐待老伯，然後投訴課hea處理，只係冰山一角…

分分鐘有好多受害者家屬，都係咁樣比d黑警耍，等番一頭半個月，等條cctv片段 畀新片段覆蓋…… 證據消失

醉翁疑遭警「私刑」 事主兒子批警方無心調查 公開CCTV片始跟進

（內有片段）

警高層 仲話咩聯絡唔到個家屬，畀人踢爆佢哋講大話，包庇變L態下屬

呢單嘢，連紅底傳媒都有講

通常我同啲藍絲辯論，一放依條link，對方即刻冇聲出

#請廣傳
#黑社會惡行

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

大家頂住

推

唔係hae
根本無查

你知 我知 單眼佬都知

要多啲人知道

無諗過，因為一早知

唔係有冇諗過，係事實係咁

有無諗過？
係無一刻無咁諗囉…

繼續咬實721

黑警可恥， 必有報應

都100%肯定架la
細細個都已經知道差佬一定會打犯
只係以為打d黑社會同白粉友, 賊仔果d
冇諗過老伯都咁
果兩條散仔分分鐘覺得病房冇cctv 先咁做
俾人捉入狗屋果d手足

所以話 天網恢恢

行惡事者 必有報應

自推

［荃灣．人性黑暗面］有人食咗發瘟豬產生畸變《香港殘響》

有一種報應，叫黑警有報應。

天水圍70手足/街坊, 728 44位俾人告暴動手足 同埋陳浩天爆出黎既幾單野已經充分證明呢D酷刑呢兩個月一定多到數唔哂

遲d要加埋 清除所有監控燈柱 !